（抵制TVB）跳船最後機會 12/12前不回應將永不錄用

如題

死線前不回應TVB廣告事宜將視為表態支持CCTVB假新聞，並可榮登CCTVB廣告制裁名單永遠榮譽商戶，限期後即使聯絡團隊亦將不予除名，香港人會知道如何消費。

如 貴司現尚有TVB廣告，建議 貴司檢視以下和解方案，並於限期前作實際行動，以免無辜遭受與TVB攬炒之禍：

一、
開誠佈公，讓市民大眾得悉 貴司與TVB廣告合約詳情，並澄清 貴司是否仍與TVB簽訂2020廣告合約，以免市民誤會 貴司與TVB狼狽為奸、淪為抹黑打壓港人爭取合法合理民主訴求的幫凶。

二、
私訊我方團隊，清楚說明 貴司與TVB之合作關係、以及於TVB旗下平台投放廣告之意向。相關申報經團隊確認後自當將 貴司從制裁名單除名，亦可免去受鄰國玻璃心攻擊之麻煩，一舉兩得。

誠如閣下所見，香港人一直爭取的五大訴求具民意基礎。若 貴司仍決意站於高牆的一方、支持黨媒喉舌以不實報導污名化香港市民的民主運動，香港市民將以實際抵制行動回應， 貴司恐成商界的新民黨。TVB這公信力全無之機構實在不值一顧，於TVB旗下平台投放廣告絕對難收宣傳預期之效，反而有損 貴司的形象以致市場收益，懇請三思。

【終極任務⚔️50大廣告商】
[Misson 4 of 14]

倒數13日, 大家幫幫手炸爆CCTVB個老X!! 😡
P.S.呢三間都係屬於[利潔時]集團, 俾咗好多錢俾CCTVB!! 🤯

💎是日精選廣告商: (3/50間)
1️⃣使立消

2️⃣滴露

3️⃣Schiff

留言範本
💢要全力阻止簽訂2020合約💢
歡迎創意修改：
無綫新聞，歪曲事實，出賣港人！本人明白貴公司或已簽訂今年合約，未能即時撤回廣告，故暫時罷用。請貴公司承諾不簽訂2020 TVB廣告合約，不以無綫藝人代言，否則將列入「永久抵制名單」，永不錄用。
圖片link：

📮一次過Send Email最有效!!📮
📤電郵清單及範本📥

⚔️補做/一次過做任務⚔️
👇50大廣告商任務時間表

TVB廣告商11月號

推左先

推

Push

push

推

習曱甴

pish

冇廣告睇下邊個死先

go

入面我擺得就擺

well done, 推

勁

HKBN已經同CCTVB捆綁咗幾年

我要見到多啲連豬痴上傳單呀

推呀

支持

tvb呢種大戰犯 覺唔覺應該行動升級 凡係仲落廣告既一律當幫兇，手足們發夢時千祈唔好亂黎

我分析過電視廣播有限公司() 2019年中期業績,發現只要佢廣告收入少兩成,就會變成入不敷支,大家加油!!!!!

推爆佢呀

support

用敝人係咪謙讓過本人？

pushhhhhhhhh

落廣告都裝修
遲吓食美心 係咪要私了？

有新任未?